一人一個公司度縮嘅嘢

我先
全公司40幾層，全部廁所都冇廁紙，
只係每半年派3卷廁紙，公司同事就好似糧尾咁
如果用晒3卷廁紙而唔記得帶私家廁紙，
明明好急都會話今日喺公司唔痾屎

老闆唔俾清潔姐姐幫我哋換垃圾袋
話我哋啲垃圾唔污糟㗎

黑晒都唔俾人開燈 話晒電

可能預左你地係扔乾垃圾而唔係濕垃圾
講開晒電，我公司冇微波爐，
同事冇得帶飯要出去買外賣返黎食

聖誕節個度縮老細話請我地Lunch食飯啊

事先打鑼打鼓叫我地唔好帶飯

咁我心諗今次差極都可以慳返一餐，最多未食飯盒

點知佢買Pizza hut 同 壽司

雖然唔係咩貴嘢但跟左佢咁耐算係食得最好

點撚知啊，成間公司三十幾四十人

佢order 兩個大批加兩盒壽司咋

一人一嚿壽司，同埋分到八份一塊Pizza 入面嘅三份一塊咋

最後食完全公司嘅人都要落去自己食多餐啊戇鳩

開ot 冇錢 行勞工最低年假。冇微波爐 冇醫保 講怕人呃病假，冇雙糧 得花紅重寫不定額。 聽人講上年冇人工加。 電腦用左七八年慢到仆街。話試下加ram 重問我屋企有冇 我同佢講先兩三舊水 重堅持問我有冇 心諗有冇關你撚事。 話自己部電腦重慢都未換。心諗又關我事？ 搵到工即走

痴撚線要貼錢返工

話請你地食飯，但冇話食完一定飽

你做乜野公司40層樓咁高